海關係點樣計算批毒品值幾錢

會唔會好似匯率咁每日都有上落

專責小組食完毒品寫食評評分

好似美女廚房咁 大家排排坐試食
食完再評分

今日大麻評分幾多

8.6

海關帶頭造市 合謀定價

消費者物價指數

Tuco

聯合國有調查報告

聯合國係點樣調查批毒品值幾錢

拎去拍賣

海洛因（英語heroin或diacetylmorphine；又名二乙醘嗎啡；台灣又稱''四號''）屬於鴉片毒品系列中最純淨的精製品。世界各國對海洛因控制相當嚴格，販運海洛因屬嚴重罪行，可判處終身監禁或死刑，但因它售價高昂，至今仍成為多國最常濫用的毒品。每克海洛因約值358.7港元（2005年）。起源:海洛因最初發明後，原用作強效止痛藥。1874年，任職倫敦聖瑪莉醫院的化學家偉特（C.R Wright）最先利用嗎啡加上雙乙醯，在爐上燃煮，增強效力，合成出海洛因。該化合物之後送到英國曼城奧雲士學院(Owens College)研究。該學院把海洛因射入狗隻及白兔身上，牠們當時有驚恐、渴睡、瞳孔放大、流大量口水、有欲吐的跡象、呼吸最先加速然後紓緩，心跳減弱而不正常等。 1897年，德國拜爾藥廠化學家荷夫曼（Felix Hoffmann)在德國將海洛因製成藥物，止痛效力遠高於嗎啡；他剛成功將阿斯匹林製成藥物。海洛因（Heroin）的名字由拜爾藥廠註冊，該字或源自德文heroisch一字，意指英雄。自1898至1910年間，該藥上市時，以不會上癮的嗎啡作招徠，更曾用作兒童止咳藥，後來始發現該藥在肝臟中會轉化成嗎啡，令拜爾藥廠大為尷尬。要看市價的話,一般如果在毒市中,需求量增加,價格隨之提高
一般這樣的問法很奇怪,應該問:海洛因在市價有多大的經額
依市價1公克6,000塊計算，總值超過3億(57公斤)
來源:

聯合國派人混入去做賣家

唔知唔套戲講 聯合國做埋市場調查，比d 毒犯知道而家d 毒品個市值係幾多

門徒

係唔係國際刑警有資料 睇王敏德某套飛虎，條友黎香港查冰毒

睇純度？ 唔識

該學院把海洛因射入狗隻及白兔身上，牠們當時有驚恐、渴睡、瞳孔放大、流大量口水

呢隻？

啲女最好玩就係high咗果陣